林鄭都做埋condum , “遮仔會”金翅仆街鳥

轉乜撚中資銀行丫
要黎嘅始終都要黎

毅進仔以為用中資行就可以避開美國制裁

lm

香港人應該會想遮仔會被制裁 多過勝利十一人 真係實現到一定全城開香檳 慶祝3日3夜

用中資好，入得睇下出唔出得

咁樣就真正黑警仆街喇.
冇得存款, 冇提款咭, 冇信用咭, 借錢買樓唔得.
買人壽醫療保險唔得, 旅遊保唔得, 汽車三保都唔得

咁愛國
百幾億當為國捐驅囉

黑警：轉去中資行 阿爺實照住我啦 洗乜驚
支行：全面配合美國制裁

收歸國有

驚西咩

唔好話我唔教精你
唱美金揸cash保平安

百零億呢，本來中共就唔志在嘅。不過以今日咁嘅時勢，就多數會財到光棍手架啦。

驚西
大把人都未制裁
唔一定有佢哋份

林鄭月娥稱人大決定權威性及必要性無庸置疑

行政長官林鄭月娥今日分別與立法會來自不同政團的建制派議員會面，聆聽他們有關立法會恢復運作的意見。

林鄭月娥表示，感謝各建制派議員支持政府因應疫情嚴峻而押後立法會換屆選舉一年，並歡迎全國人大常委會為解決立法會未來一年「真空期」而作出的決定。

對於有非建制派議員質疑全國人大常委會的決定，她強調全國人大常委會的決定是根據《中華人民共和國憲法》和《基本法》有關規定作出，為特區政府正常施政和香港社會有序運行提供了憲制依據和堅實的法律基礎，權威性及必要性是無庸置疑的。

林鄭月娥指出，與會議員一致認為全城同心抗疫是當前急務。她向議員簡介最新的防疫抗疫工作，並就具體安排聆聽議員意見。對不同議員指各行各業在疫情肆虐下面對困境，她說政府一定會盡力支援企業及市民渡過難關。她已要求政務司司長和財政司司長聆聽各界意見，制定具體支援方案。

班毅進仔真係以為中資銀行會為咗個班condom放棄晒外國生意咩

個成百億 可以擺去邊呢

唔提出黎一樣死

有入無出
暗黑兵法吸晒個百幾億

貢獻比國家向美帝打金融戰

用美國制裁之名凍結
之後就不了了之收歸國有

回血劍下無可疑

佢地真係信中國好好打

佢地覺得解放軍可以打贏美軍, 佢地真心信

我諗會即時凍結

CASH放警察總部

拿，比你爺爺幫你keep住先咪得囉，安全過擺銀行

有腦就唔會做狗啦

777就當你三萬隻係心肝寶貝姐
中資銀行點會因為你班撚樣搞到自己連SWIFT都無得用

換做人民幣
揸係手仲唔穩陣

定換金條擺月餅盒好

記住愛國千祈唔好攞美金

佢班毅進仔，真心比人呃鳩左

其實重點唔係外國生意
係個SWIFT
佢無得用SWIFT即係你叫間銀行執粒
不過毅進仔應該唔知SWIFT係咩黎

最驚到時班仆街又攞香港人出氣

放地下錢庒就得喇，非法組織

我覺得似係管數個班想安撫班狗

中銀都割啦
隨美帝指揮棒起舞喇

金鋪仲唔送中

遮仔會會唔會出現擠提？

林門鄭氏月娥及其手下三萬黑警多行不義必自斃，禍必及全家，餘生惶惶不可終日！ 善哉、善哉！

即刻退會捰錢走，買黃金收埋就保到平安，唔係一制裁就…

收床下底啦

其實點解可以有成百幾億...
冇人查個個黑警貪完再塞入去咪玩晒...

佢轉咗邊間

所以話要揸cash囉

唔撚理 Ban咗先

香檳已準備好

告佢地洗黑錢先啦

唔洗驚，實會

奠媽媽話唔去美國唔會有影響嘅

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

放崑崙銀行，投資大陸點止3%回報

推我願榮光歸香港

全數俾黨

又買軍火架啦

有入冇出喎清
習大大黎緊又話加稅

係咪要睇下呢個協會需唔需要牌照
好似話有借錢俾人

拎上山西農村銀行啦

所以咪

2～3個月前。美國唔記得咗邊個議員/官員
叫香港人坐穩。下半年一定會翻雲覆雨

個世界有幾多警隊有自己private fund/equity
仲要係百幾億，借錢平，存錢貴
政府咁多年都唔查 私相授受

有事兒，用銀聯信用卡

冇事兒，用銀聯信用卡

太易滿足啦
香港人係想3萬隻黑警被制裁

駝鳥政策

叫正名: 警蓄會

成100億，今次真係比人一鋪撬起，呃幾多OT都無用

中央:收入國庫咪唔會比人制裁囉卒仔

香港人嘅DNA database 監控來了

政府考慮獲健康碼人士可獲放寬防疫措施

成百億到底點嚟

去中資銀行咪即係幫主席回血

同你一次過重溫 反送中以嚟13單罪名不成立嘅襲狗案 以及黑警作供有幾咁荒謬

百幾億
話轉會就轉到會咩

唔係可以點
差化文化就係上面叫你去死你就去死
依家個頭濕晒
唔厄自己點過日子

戶口究竟擺幾多錢係外國呢

我要黑警冚家產落地獄！

為咗區區百幾億畀人封？
傻咗咩

我唔信 美帝咪試下囉
佢地會跟林鄭講 無影響

百幾億點CASH OUT....焗住擺係大陸小銀行?
隨時無息不特止, 仲會"幫"人回血...慘

Gay本髮腐乳
驚西

幾肯定有唔少狗擔心緊 d 錢, 諗緊要唔要退會,
講真比著邊個都會..

啲錢直接送中

警隊最多公務員 佢有成4萬個社員

3萬人當每人每月儲10000落傘仔會都有3億

同埋唔止差佬 連警隊文職都入得會

換成茄薯放住係林大總統屋企先，或者燉小強警總屋企，日日派人守住

啊sorly，小強都要諗下自己果啲放係邊

凍結曬啲黑錢啦

全部cash 放係灣仔狗屋，自己做埋銀行囉

已經係你死我活既狀況 唔好講到宜家對香港人好好咁

最啱用黎俾共產黨當回血劍咁用

佢哋得三萬人
學返中共個口吻話齋
世界有75億人
3萬連貼士都不如

可以換成冰之後賣出去

「轉去中資大銀行，有國家支持，梗無死!」

🧊

充公佢哋啲財產，順便換批公安落黎。

被共產

本身儲來做咩？

成班condom
你估支共真係願意放棄美金咩？
最撚錫身就係果班支共官員 你死你事

有時真係忍唔住笑咗

當投資

而「遮仔會」的派息率亦設有上限，不可超過6厘。不過，將資金存入「遮仔會」的時候，息率仍是未知數，直至每年派息時才會公布，亦是風險之一。雖然派息率相對吸引，但該存款並不受存保計劃所保障。換言之，如果儲社倒閉的話，社員或會血本無歸。

其實轉中資銀行都冇用
邊間銀行唔用美金
同埋美帝真正目標就係中資銀行

呢招老毛叫陽謀
引蛇出洞 請君入甕
而家自己入錢去中銀 一句唔該就可以用嚟回血

拿拿聲走去外國

一笑置之, 嗤之以鼻

其他外幣都得啦，唔一定要美金

姐仔會有入無出

笑撚死 咁制裁咗未阿 搞撚掂自己d股票先啦

推 黑警以為攬得實啲錢咩？

邊個拎錢走邊個就係鬼

等中央出手保護啲資產

onL9中資咪又要喺美國做生意

制得黎呢兩日班撚樣就去拎晒D錢出黎啦

咩黎？OS?

同感，唔係你死就係我亡，要有呢種覺悟

佢阿爺：乜原來你咁有錢架

成立特別小隊24小時看管

過百億現金，灣仔狗竇塞滿晒可能都唔夠擺

大把撐共condom流出

遮仔會個網仲上唔到，好擔心佢地

笑死人
快D拎曲奇罐收埋D錢啦

why not both
喜上加喜

遮仔會進行洗黑錢活動，美國制裁適用。